iphone pro max有bug?

上星期買咗部iphone pro max
本身好地地
今日無端端關咗機
之後按side button開唔翻機
一定要按住+/-音量鍵先開得翻機

點算好

標準答案：用家問題

整囉

+/-音量鍵加開機鍵先開得翻

上面打漏咗

Thx

128 維園見

多謝你喎

樓主衰乜？

11 pro 已經試過3 次無啦啦自己熄左機

好,我揾日上apple問問
唔該ching

有冇整得翻？

應該唔關樣事

我都唔知，都係耐唔耐篤下個moon 睇下有無熄到機。應該係13.2.3 問題，未更新前未試過

換機啦巧先買新機

pro max 2
開始好多bug / 有問題
1. 拉落嚟search果頁 成日吉咗 乜都冇/閃閃吓
2. 開相機彈app 仲係有
3. AirPods Pro 穩定度明顯差咗
4. 熄moon同我由Wi-Fi轉返數據係乜撚嘢玩法 開返先再慢慢連返Wi-Fi
5. 圖片/影片編輯 大佬ar 整完 一撳完成 原圖原片都冇撚埋 又唔問save唔save返原圖原片 結果都係垃圾function 用返photoshop
etc 一時醒唔起

仲有 wifi 成日斷線
手機上網又成日自己斷load 唔到

我就雙卡先會咁 後尾我disable咗第2張卡 data network又冇事